「高登回帶」高登仔亞馬遜遊記

幾年前睇高登仔去亞馬遜既遊記
幾值得一睇，個位樓豬正宗高登仔黎
依家間唔中都會開返黎睇

唔知依位巴打有無轉黎連登呢？

要開啲咁嘅post幫牙joe衝人流 真係可悲

推